［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

機場安全好重要

自推

Push

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

再推

推

搶道德高地呀

條橋唔work 都可以屌下

合理懷疑佢係黑社會

前線英勇制止恐襲

拆彈呀

Pish

折彈呀

佢屈我地係恐怖分子
我地都可以

求大家批評下

要對外宣傳先有用

重點係比外國遊客知道五大訴求定係捉鬼？
如果大家覺得唔重要，我都唔再推了，好攰